國安法殺到嚟，有冇人已經搵到異世界嘅入口？

帶埋我ok ？

定仔個....

過嚟上環

po定仔危害國家安全

實名撐定

米癲拉

點解香港要淪落到呢個地步
出賣香港人嗰啲建仆街真係唔該死全家

點解香港要淪落到呢個地步
出賣香港人嗰啲建制仆街真係唔該死全家

唔應該用出賣
因為佢地從來都唔係服務香港人

收島風禮賓府有

聽聞由IFC頂樓跳落去就會去到異世界

收成期嘛，賺完錢就走去外國架啦，理鳩得你班香港賤民死活

咁計落陰曹地府都算異世界嘅

貨車

坦克君
占 占 占 人

跳IFC嗰D似係牛證打晒靶D人